見好多人大咗都少左異性朋友

想知點解利申中五

中五就人大左
dllm

吊咁我呢啲係咩

唔係
想知點解成人社會會咁
唔係話自己大個

點解中學唔會咁

Ok

同性都少左啦

唉

細個：拍拖係為左純愛
大個：拍拖就係為左交配

中學堂堂都見 用吓腦啦...

加上大咗d女見識多咗 功利d